{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201563",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "초가집"
    },
    "text": "わらぶきの家 (초가집)\\n\n江原道江陵市老岩洞584\\n\n韓食-鶏/オリヨリ , 10:00 ~ 22:00 , 第1週の月 , 80席/部屋:部屋なし団体席可能 , 江陵に位置する鶏料理専門店である「チョガチプ」はすべての年齢層が楽しめる所で、土俗的な雰囲気と田舎の家のような懐かしさを感じられる外観と内部インテリアを誇る。 ここでは養鶏ではなく地鶏である霊鶏を使用して味をさらに向上させ、12種類の純粋な国産漢方材料で健康まで保つことができる鶏料理を味わうことができる。 鶏料理をたっぷり楽しむことができ、これは老若男女誰でも気軽に訪れることができるという長所がある。 味も良く健康にも良い食べ物を探しているなら、「チョガチプ」を訪れてみてはいかがだろうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "わらぶきの家はどこにありますか？",
            "answer": "わらぶきの家は江原道江陵市老岩洞584にあります。"
        },
        {
            "question": "わらぶきの家の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "わらぶきの家の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "わらぶきの家で提供されている料理は何ですか？",
            "answer": "わらぶきの家では鶏料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "わらぶきの家は何週目の月曜日に休業ですか？",
            "answer": "わらぶきの家は第1週目の月曜日に休業です。"
        },
        {
            "question": "わらぶきの家の席数は何席ですか？",
            "answer": "わらぶきの家の席数は80席です。"
        },
        {
            "question": "わらぶきの家には個室はありますか？",
            "answer": "わらぶきの家には個室はありませんが、団体席は可能です。"
        },
        {
            "question": "わらぶきの家ではどのような雰囲気がありますか？",
            "answer": "わらぶきの家では土俗的な雰囲気と田舎の家のような懐かしさがあります。"
        },
        {
            "question": "わらぶきの家で使用している鶏はどのような鶏ですか？",
            "answer": "わらぶきの家では地鶏である霊鶏を使用しています。"
        },
        {
            "question": "わらぶきの家の料理にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "わらぶきの家の料理は12種類の純粋な国産漢方材料で健康まで保つことができる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "わらぶきの家はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "わらぶきの家は鶏料理をたっぷり楽しむことができ、老若男女誰でも気軽に訪れることができるので、どなたにもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "わらぶきの家の味はどうですか？",
            "answer": "わらぶきの家の味は良く、健康にも良い食べ物です。"
        },
        {
            "question": "わらぶきの家を訪れる際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "わらぶきの家を訪れる際に特に注意することはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 439
    }
}